五月十 尖嘴見

睇到今日咁樣，無論你今晚出唔出，都冇籍口俾自己五月十唔出啦係咪？

五月十，尖嘴見！

小推

推

PUSH

有乜籍口唔出？

推 出嚟行街又好點都好 出左先

唔好再狼來了，令手足心灰意冷 ，出嚟！

聽日就係啦，行動po要推